恭喜監躉仔楊明再一次出名

垃圾一直都係垃圾

自以為好撚紅既垃圾…

成班癲撚左都可以話係警察既 點解無人吊個on 9 flow?

點解叫佢監躉明？

楊明在走紅之前曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤。